Heb ik mijn resolutie bij u, en ik ben geen lafaard te buigen onder woorden.
Laat mij; ik ben onstuitbaar."
"Het is goed.
Ik ga, maar vergeet niet, ik zal met u op uw bruiloft-avond."
Ik begon naar voren en riep uit: "schurk!
Voordat u mijn dood-rechtvaardigen, moet u ervoor zorgen dat u uzelf Handig."
Ik genoemn hem, maar hij bleef mij en quitted het huis met neerslag.
Over enkele ogenblikken zag ik hem in zijn boot, die shot over het water met een arrowy kordaatheid en werd al gauw verloren temidden van de golven.
Alles was weer stil, maar zijn woorden waren mijn oren.
Ik gebrand met woede om de moordenaar van mijn vrede en neerslag hem in de oceaan.
Ik liep op en neer over mijn kamer haastig en baarde, terwijl mijn verbeelding opgeroepen duizend beelden te treiteren en sting me.
Waarom had ik niet volgde hem en sloot met hem in mortal ruzie?
Maar ik had hem af te wijken, en hij was gericht zijn naar het vasteland.
Ik gebrul te denken die misschien het volgende slachtoffer opgeofferd aan zijn nimmer te wreken.
En toen dacht ik weer aan zijn woorden-"_ik zal met u op uw bruiloft-nacht._", dan is de termijn voor de uitvoering van mijn lot.
In dat uur dat ik zou sterven en tegelijk aan en blus zijn wraakzucht.
De prospect niet bewoog mij vrezen; maar toen dacht ik aan mijn geliefde Elizabeth van haar tranen en eindeloos verdriet, wanneer zij haar minnaar zodat het adres weggerukt uit haar tranen, de eerste had ik stal voor vele maanden, gestreamd vanuit mijn ogen en ik besloot niet te vallen voordat mijn vijand zonder een bittere strijd.
De nacht overleden en de zon opkwam uit de oceaan; mijn gevoelens werd rustiger, indien mag worden genoemd als kabbelend het geweld van de woede verzinkt in de diepten van wanhoop.
Ik verliet het huis, de afschuwelijk scene van de laatste nacht in de stelling, en wandelde op het strand van de zee, die ik bijna beschouwd als een onoverkomelijke barrière tussen mij en mijn medeschepselen ; neen, een wens die moet aantonen dat het feit dat satan over mij.
Ik wens dat ik misschien mijn leven op die kale rots, vermoeid en het is waar, maar niet onderbroken door een plotselinge schok van ellende.
